我們正在尋找能夠提供真實案例研究和可操作想法的演講者，搜索營銷人員可以立即使用這些想法來克服這一新現實的挑戰。SMX將於2020年12月向您走來：成為它的一部分|凱西·布什曼| 2020年9月17日|搜索引擎土地
真正的不確定性存在於國際學生和研究生之間。英國大學預測會發生新冠肺炎-19型。他們得到了相反的結果|菲奧娜·祖布林| 2020年9月17日|奧齊
正如官方網站上所說，TikTok是為真實的人制作的，可以製作真實的視頻。關於TikTok for business的您必須瞭解的內容|康妮·本頓| 2020年9月17日|搜索引擎觀察
懷特赫斯特·佩恩說：“我對這一變化感到非常興奮，我認為它有可能成為許多學生真正的遊戲規則改變者。”。2020年9月16日，林肯高中的一門微積分課突然變成了陶瓷，聖迭戈之聲
你完成了我的一切，這是好萊塢創造的，不是真的。得到加布裡埃聯盟最好的職業建議——2020年9月16日的Joshua Eferighe
但是，除了漫畫《funk》外，還有一個非常真實的故事，講述了一大群邪惡的豬所體現的警察暴行《黑色炸藥》講述了警察的暴行：音樂劇《立體威廉姆斯》2015年1月9日《每日野獸》
我們還沒有得到任何真正的球迷反應，但我們集體祈禱《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
他們說，真正的中情局被認為和阿徹公司一樣無能令人恐懼。“阿徹”創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實的情節到ISIS後的生活|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸|
但如果你聽我們的領導人說，他們不是這裡的真正目標。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
“這是一項聯邦授權，給全國各地的學校帶來了一些實際問題，”克萊恩在7月份告訴哥倫比亞廣播公司的一家分支機構。共和黨對羽衣甘藍的戰爭|帕特里夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野獸
直到後來，馬爾科姆才知道他騎馬經過的場景的真實性質。紅色的一年|路易斯·特蕾西
正是在大學階段，我們中的大多數人把自己的宗教變成了現實。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
真正的體驗有其自身的吸引力，只要有機會，它就會超越單純的技術性。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
如果我們要按照表達方式進行真正的教育，我們必須從表達的“內容”或“原因”開始。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
再過一次，她可能會笑著說這個想法很離奇：現在看來真是太真實了。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人